佢愛唔愛我？

我男朋友平時好好地地就對我好好
好多野都就哂我 對我都算唔錯
但我地成日都嗌交
仲要係好多時大家都唔讓對方
有時我嗌交隨便講左句粗口/你唔好再煩我
佢可以block哂我所有野(fb/whatsapp/ig)
相反佢講e d我block佢都係我唔啱
到我諗諗下想和好 搵返佢
我搵邊樣 佢會block邊樣
就算我氹佢 佢都照block
有大半時間都係嗌大交我氹返佢 衰心軟
我都唔明 其實我地嗌既野係好小事
但佢就可以做到好絕情咁款
一和好又可以當冇事發生 仲叫我唔好提返
係性格問題定佢唔係幾愛我準備好同我分手呢

處女座？

性格問題
衝動派
dont 分手 , 加油

我都有d覺得係脾氣問題
佢平時對我唔錯